[改寫命運] 8.5大罷工

首先，希望民陣既朋友睇到呢個post，幫手呼籲市民參與罷工。因為民陣有號召力，前兩次百萬遊行，就係好好既例子。

第二，見唔到有熱門post講緊8.5大罷工。呢個時候應該集中推8.5大罷工既post，做大個氣勢，；更加多人知，就有更加多人參加。

麻煩各位巴絲儘量推8.5大罷工既post上去。

借個靚位，入黎睇下有冇得搞thx

[歡迎討論] 搵公司幫手推動罷工 入黎討論/屌

推

大家真係要冷靜， 點解呢一刻出水炮車
就係因為控告45名義士激起你地怒火
大家真係唔好俾佢激到， 一定要冷靜
我地唔可以再有義士犧牲

如果8.5大罷工空前成功，就會改寫命運，香港人加油

班年輕人正在受苦，仲唔罷工？！？！

罷工！！

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

推上熱門

要令義士無罪釋放，係要贏！ 唔好將責任外判俾陪審團！！！！！！！！

[香城online]傳令兵的技巧和心得

推 民陣仲唔吹雞等幾時呀?
之前錯過一次架啦！唔好再錯啦！
香港無本錢時間再錯啦..

Push

陪審團行使否決權無需理由

大家香港人，為香港未來出一份力

職工盟都有責任！

我地都係香港人，我願意罷工

push

85一定罷

看下果日有無咩野做到😡

我願意罷工

全民8月5曰大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

2047到時只會都係變返中國，仲要一下子就變，一定好多人接受唔到。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

85罷工

請各位係ig fb 明確地表明罷工支持
比人地知罷工並非少眾
一傳十 十傳百 就會多人肯企出黎